頭先大埔富亨屌MK仔既係咪巴打 好撚型

2點幾鐘 一班MK仔係公園無啦啦播鄭伊健MK歌 好撚大聲
比佢嘈撚醒 過左幾秒 有把後生仔既聲(幾點啊 屌你老母)
MK仔靜左幾秒 大大聲唱撚埋出黎
之後有型後生仔(OK 我依加就落黎搵你地)
靜左幾秒 MK仔跑撚走左

連登仔好似你咁即刻拎過鍵盤打鳩佢地 洗咩出聲

嘈下姐 未去到要用鍵盤咁大件事

有型後生仔 係樓上叫落去?

估計係低層 因為佢唔係大嗌 普通聲線 但聽得好清楚

好man 又要打J

頭先大埔富亨屌MK仔既係咪巴打

如果係 可唔可以解釋下 2點幾播咁大聲係想點撚樣

係我
其實都有小小驚，不過女朋友係隔離，話好嘈訓唔著
唯有硬著頭皮屌鳩佢地
心諗,橫掂有段距離，郁我唔到
點知佢地比我大走咗

利申:成日玩poker，知道點樣大鳩人

咩樓？

自爆唔講

咁你一定係假

大埔不嬲好多mk仔on99咁